［科學園開花］香港科技園公司員工 — 致特區領導層 - 勇於承擔 回應訴求

作為推動本港科研及創業發展的主要公營機構，於過去多月來我們一眾團隊成員都緊守崗位，本著專業精神服務一眾創業家，ｓｔａｒｔｕｐ及科研人員。

然而，特區領導層對人民及社會賢達訴求視而不見，以一己見孤行，致其他政府部門及公營機構手足於兩難，實非管治良策。又於過往週日發生元朗悲劇，人神共憤，加劇人民與政府之間亙不信任，做成更進一步人民鬥人民。

我們希望特區領導層勇於站出來負起責任，解決困局，對香港人民負責，成立獨立調查委員會，完全撤回送中草案，負責任官員問責，好讓市民生活重回正軌，讓創業者及科研人員有一自由開放的安身立命之所。

香港科學園「園」工上

個人名義: 至撚憎柱

科學園入面好多大陸人

推

手足，九成香港人唔識分科學園，科技園公司，科學院，創新科技署，創科局

你要講明自己係公 營 機 構 呀

支那狗集中地

仲有，商湯科技作為科學園宜傳重點既獨角獸
科技園公司點樣監察呢啲監控科技會唔會應用喺香港

加油

推呀

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰